邊個和理非走鬼再絲絲然咁行 我踢到你唔洗再行

前面走鬼 一啲位都冇
仲有人懶型咁慢慢行 屌晒你哋老母

危機感不足